有線男神記者黃浩賢

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

恭喜，近排有線奶共奶到上台面
呢位仁兄好快會消失於有線

巴打有病睇下醫生，琴晚有線live多得佢地影住
班臭尻龜先打得無咁癲